金剛同哥斯拉點解要破壞香港

點解要攬炒？
點解要破壞？
香港已經爛曬 我地乜都輸曬

收咗米國佬錢

問下鄭月娥條八婆可能知

因為雨傘運動囉
你on9㗎？

攬炒。犯國安法呀！

曲線話中央政府不作為。令到人民憎恨政府拉

機甲哥斯拉好型

最衰都係佔中！！引哂d怪物黎香港！！

變形金剛又係
環太平洋都係咁

套套戲都搞香港

炸北京上海啦

仲要係地下整個大窿出黎

哥斯拉犯左國安法

只係識蝦我地香港人
你地睇下班死鬼佬點對我地

中環啲鬼佬都有Monday blue

怪獸暴徒犯咗國安法 拉

點解要打爛呢個香港？！

最衰都係占中!

李sir率領國安署捉佢地兩隻嘢問話

金剛跟美女戀上～

東京：太好 最近啲巨型機械人同大怪獸唔嚟呢度

境外勢力

也是個傳奇狂想